六四主題應該係全黨死清光

而唔係悼念

睇左全國死清光添